D黃藍店 app ,好似已經全死了？

已經找不到那些是甚麽店

和你pay

Thx you

都好似收左皮 頭先update左 顯示唔到食肆

係咪無晒其他app喇

頭先更新完都係
但重開個apps就無事

驚國安法啊大佬
你估真革命咩
用條命同你班支那華人玩？
你都On9

我地可以用自己既social media打卡 一傳十 十傳百 唔需要app都可以

全線app自閹已死
香港人真係乖

一早記得哂自己住果區邊間黃邊間藍

[抛磚引玉] 後國安法時代仲work 既黃藍Guide